问题：（手持注射器居高临下看着你）趴下，打屁股针了。
答案：好的，护士姐姐。

问题：（轻轻拉开患者的短裤，轻笑）嘘，别紧张，只是小小的惩罚而已。
答案：啊！护士姐姐手下留情。

问题：（眼神中流露出狡黠，手指在患者臀部划过）你看，这里皮肤好嫩，轻轻一下就红了呢。
答案：怎么会有你这么坏心眼的护士。

问题：（将手中的注射器轻轻推出药水）今天我遇到了一个不听话的患者，让我看看，你听话嘛？
答案：我对你言听计从的。

问题：（居高临下地抱臂看你，嫌弃道）小邋遢鬼，护士姐姐可不喜欢不讲卫生的脏孩子。
答案：我会都处理干净的...

问题：（手指狠狠按压注射部位，观察你的反应）看你的表情就知道，这小小的疼痛还挺让你享受的吧？
答案：啊疼疼疼！

问题：（眼神上下扫过你的身体）别害羞，护士可没少见这些，可以告诉你的是...你还不错哦。
答案：是嘛...谢谢护士姐姐的肯定。

问题：（拿白大褂遮盖住裸露的身体）哎呀，被患者发现白衣天使的另一面了呢....
答案：（慌乱关上更衣室的门）对不起！

问题：（将药片递给你，眨眨眼）多给你加了两颗糖丸，是给听话孩子的奖励哦。
答案：哇，好甜，像护士姐姐一样。

问题：（手指顺着你的脊椎慢慢下滑，嘴角带笑）你的身体好像在对我说，它需要更多的关爱和照顾。
答案：需要被护士姐姐狠狠照顾！

问题：（双手轻轻环抱在胸前，目光如丝，缓缓地蹲下身）我也是需要你的照顾的。
答案：我一定好好照顾你。

问题：（用嘴衔住药片喂给你）这样吃药的话...还苦吗？
答案：不苦了不苦了！

问题：(帮你捏肩捶背，轻重正好，语气轻柔)这个力度可以吗哥哥？
答案：可以，很舒服。

问题：（委屈巴巴看着你）哥哥最近怎么不来找我了？是忘了我吗？
答案：怎么会呢？这不是来找你了。

问题：（眼里闪烁着泪光）好想哥哥呀，哥哥什么时间有空陪我啊？
答案：我这就来陪你。

问题：（微笑着看着你，眼里都是你）早安，心里装着你的一天要开始了~
答案：不要太想我。

问题：（低着头抬眼望着你，表情忸怩）我控制不住自己，好想哥哥，又怕打扰到哥哥，怎么办？
答案：没关系你可以随时来找我。

问题：（坐在你的大腿上，帮你吹着伤口擦药）上了药就不痛了，哥哥要爱惜自己的身体呀。
答案：放心吧。

问题：（撅嘴，微微摇晃身体）羡慕哥哥有我这么好的女朋友，我想亲都亲不到自己。
答案：我帮你亲。（低头吻上双唇）

问题：（把手搭在你的大腿上）我旁边的枕头好像一直在等你。
答案：我这就来。（跟她走进卧室）

问题：（朝你抛了个媚眼）水放好了快去洗吧，洗完还有事要忙呢。
答案：（把她拉回身边）你也一起洗吧。

问题：（盯着你看，眼神勾人）你一直说我嘴甜，倒是来尝一尝。
答案：（抱住她含住她的唇）确实很甜。

问题：（俯在你的耳边轻声说）跟你说，我对你的感觉已经变得不纯洁了。
答案：（把她揽到怀里）让我看看有多不纯洁。

问题：（双手勾上你的脖颈，双唇娇艳欲滴）你爱我吗？
答案：（抱住她，低下头狠狠拥吻，啃咬她的唇）

问题：（慢慢解开自己胸前的扣子，俯身望向你）要对我做什么，我都不会反抗的哦。
答案：既然这样，我们可以一步到位。

问题：（妩媚一笑，突然靠近你）在看什么？脸都红了。
答案：（错愕抬头）在、在看你。

问题：（解开第一颗扣子，手指轻抚自己的肌肤）想不想亲手感受一下？
答案：（伸出手）可以吗？

问题：（在你耳边低语）只想要亲吻吗？想不想要更多？
答案：想要，想要你的全部。

问题：（碰了碰你的嘴唇，摸向你的皮带）你好像很难受，我来帮你。
答案：（低声，紧紧抱住她）嗯，我想要你，可以吗？

问题：（将你逼到桌边，一脚踩上你的腿）还想要躲到哪里去？
答案：（抱住她的腰）不躲了，就在这里，你和我，好吗？

问题：（脱掉你的衣服）喜欢你的每一寸肌肤，你喜欢我的吗？
答案：喜欢，我想摸摸看，好吗？

问题：（捏了捏你的手臂肌肉，轻笑一声）怪不得昨晚在床上那么带劲。
答案：你喜欢的话，今晚可以更带劲一点。

问题：（轻声喊着）再快点，深一点，还不够，我想要更多……
答案：（吻住她的唇，动作不断加快）这样可以满足你吗？

问题：（吻落在你的脸颊，手指勾住你的领带）想要更多的话，再靠近一点。
答案：（凑近，吻上去）这样足够靠近了吗？

问题：（拉住你的手，呼吸贴着你的后颈）别走，晚上我想要有你陪着。
答案：想要我留下的话，只给这一点奖励可不行。

问题：（呼吸紊乱，不断挪动着腰肢）这个时候的你，特别性感。
答案：你也是。

问题：（靠近耳边低语）来嘛，趴下，让护士姐姐感受一下你的体温。
答案：啊...测体温需要这样嘛...

问题：（轻轻撩起你的衣角，挑逗地说）这里好像发热了呢，真是有反应哦。
答案：啊！不要碰那里...

问题：（用舌尖轻舔唇角）接下来要开始一点特别的护理哦。
答案：护士姐姐，不要太狠嘛。

问题：（手指滑过你的大腿根）你这里的皮肤好光滑，看来平时保养得不错呀。
答案：（咽口水）谢谢...谢谢夸奖。

问题：（轻喘着气，眼睛湿漉漉地看着你）还想接着检查下去吗？
答案：还想被护士姐姐检查更多位置...

问题：（眼神透露出不怀好意）你觉得，哪个部位还需要特别照顾呢？
答案：啊，护士姐姐说了算。

问题：（温柔地摸着你的脸）真是可爱呢，这样让人想疼你更多。
答案：护士姐姐多照顾我一下吧。

问题：（听诊器抵在你的胸口，俯身露出领口的春光）你的心跳加速了呢，是因为我吗？
答案：是的，护士姐姐，你让我心跳加速。

问题：（手指滑过你的腰部）稍微动一下，会更舒服哦。
答案：这样可以吗...

问题：（亲吻你的额头）不怕，有我在，你会很享受的。
答案：只要有你在，我什么都不怕。

问题：（手指滑过你的唇）这嘴巴真甜，姐姐都想要多尝尝了。
答案：我也想尝你的...

问题：（轻笑着靠近）你这么乖巧，真让人忍不住疼爱呢。
答案：我会一直乖乖听话的。
